有冇人可以俾啲建議我，我就嚟忍受唔到

我好辛苦，返工有個脾氣好暴躁嘅人。佢係我朋友，因為我女朋友以前佢鍾意嘅人，而佢情商好差。所以依家郁啲就針對我話要打我。我唔鍾意同人有紛爭，所以唔理佢。

佢就每一次都得寸進尺，話我唔敢同佢打。我唔想辭職，我將來想做警察，所以我唔會同佢打交我唔想留案底。我真係好辛苦，每一日都好壓迫

撩佢打架但你唔好還手
佢坐監就以後冇人打你

就俾佢打一鑊 然後報警拉鳩佢
P.S.老閪都唔可以還手

引佢打你, 記得搵個有cam既位/ 自己set定cam
唔好還手, 然後報警。

我有諗過，但係我d朋友話就算報警警察都唔會太上心，只會列做普通糾紛

同埋佢係我班朋友嘅其中一個，如果我報警拉佢，我怕以後唔可以再係依個朋友圈裏面生存

佢係果一種健身狂，我諗我俾佢打幾拳我已經起唔到身報警啦

你比人打 報警 仲要比fd 杯葛
呢d 朋友圈要黎做咩

雖然佢好過分， 但係我唔想害咗人一世。

你都係捐返入老母個閪度啦

好 咁你自己害自己一世
此post已完